瘋狂指責另一半嘅你，又有冇嘗試審視過自己嘅問題？

羅生門你同朋友分享，佢哋實覺得你冇錯㗎。你自己嘅問題得你自己可以發覺

這是副台主給大家語重心長嘅說話

得喇 咁你岩曬啦好未

事出必有因
好地地唔會有人屌你
點解可以覺得自己無問題再話番人地有問題

邊一句講過自己無問題？而家講緊係有鬧人唔係又鬧人嘅人呀，你咁講人哋上班台巴絲俾老細鬧，咁係唔係代表老細一定啱晒，唔可以覺得佢唔啱？

佢覺得佢岩咪岩囉 我無意見
岩撚曬啦

Agree
不過通常我都唔會點破
隨他吧

噉樣唔健康呀...

唔知由被分手果刻開始已經接受咗係自己問題 剩係覺得自己錯晒
從來冇諗過佢有冇問題

我冇錯呀屌你

同EX拍緊拖個陣都知道兩邊都有問題
我地兩邊都唔會解決大家問題
最尾都係被佢話 大家不如放過大家